msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-26 00:20+0000\n"
"Last-Translator: muink <hukk1996@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"openwrt/luciapplicationsnatter/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.12.1-dev\n"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:272
msgid "(This device default Lan)"
msgstr "(此装置默认 LAN)"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:273
msgid "(This device default Wan)"
msgstr "(此装置默认 WAN)"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:215
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/status/include/70_natter.js:7
msgid "Active Natter Portmap"
msgstr "活动的 Natter 端口映射"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:95
msgid "Active Portmap"
msgstr "活动的 Natter 端口映射"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:255
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:258
msgid "Both"
msgstr "两者"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:118
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:146
msgid "Check"
msgstr "检测"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:116
msgid "Check NAT Status (Port 3456)"
msgstr "检测 NAT 状态 (端口: 3456)"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:144
msgid "Check NAT Status (Random port)"
msgstr "检测 NAT 状态 (随机端口)"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:316
msgid "Client Name"
msgstr "客户端名称"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:38
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:211
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/notify.js:37
msgid "Comment"
msgstr "备注"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/custom.js:24
msgid "Contents have been saved."
msgstr ""

#: applications/luci-app-natter/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-natter.json:38
msgid "Custom Script"
msgstr "自定义脚本"

#: applications/luci-app-natter/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-natter.json:30
msgid "DDNS"
msgstr ""

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:28
msgid "DDNS Scripts"
msgstr "DDNS 脚本"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:172
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:302
msgid "Dynport"
msgstr "动态端口"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/custom.js:32
msgid "Edit Natter Custom script: <code>/etc/natter/custom-script.sh</code>"
msgstr "编辑 Natter 自定义脚本: <code>/etc/natter/custom-script.sh</code>"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:33
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:113
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:202
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/notify.js:32
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:175
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:71
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/status/include/70_natter.js:20
msgid "External Addr"
msgstr "外部地址"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:231
msgid "External Listen Interface"
msgstr "外部监听接口"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:72
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/status/include/70_natter.js:21
msgid "External Port"
msgstr "外部端口"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:87
msgid "FQDN"
msgstr ""

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:224
msgid "Firewall DNAT"
msgstr "防火墙 DNAT"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:222
msgid "Forward Mode"
msgstr "转发模式"

#: applications/luci-app-natter/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-natter.json:3
msgid "Grant access to Natter procedures"
msgstr "授予访问 LuCI 应用 Natter 的权限"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:138
msgid "HTTPS Record"
msgstr "HTTPS 记录"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:92
msgid "IPv4 Record"
msgstr "IPv4 记录"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:145
msgid "If the result is not NAT 1,"
msgstr "如果结果不是 NAT 1，"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:173
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:303
msgid "Internal Port follow Internet Port"
msgstr "内部服务器端口跟随互联网端口"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:270
msgid "Internal Server IP"
msgstr "内部服务器 IP"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:295
msgid "Internal Server Port"
msgstr "内部服务器端口"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:73
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/status/include/70_natter.js:22
msgid "Internet Addr"
msgstr "互联网地址"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:74
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/status/include/70_natter.js:23
msgid "Internet Port"
msgstr "互联网端口"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:216
msgid "Just Open Ports"
msgstr "仅开放端口"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:179
msgid "Keep-Alive Server"
msgstr "Keep-Alive 服务器"

#: applications/luci-app-natter/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-natter.json:46
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:171
msgid "Log level"
msgstr "日志等级"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:353
msgid "NAT loopback"
msgstr "NAT 环回"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:62
#: applications/luci-app-natter/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-natter.json:3
msgid "Natter"
msgstr ""

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/log.js:19
msgid "Natter Log: <code>/var/natter/natter.log</code>"
msgstr "Natter 日志: <code>/var/natter/natter.log</code>"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:98
msgid "Natter Settings"
msgstr "Natter 设置"

#: applications/luci-app-natter/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-natter.json:22
msgid "Notify"
msgstr "通知"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/notify.js:27
msgid "Notify Scripts"
msgstr "通知脚本"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:62
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:247
msgid "Open External Port"
msgstr "开放外部端口"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:63
msgid "Open Port under FullCone NAT (NAT 1)"
msgstr "在 FullCone NAT (NAT 1) 网络下开放端口"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:347
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:117
msgid ""
"Please check if the <a href=\"%s\" target=\"_blank\"><b>rule</b></a> "
"<b>'NatTypeTest'</b> exists and enabled first."
msgstr ""
"请先检查<a href=\"%s\" target=\"_blank\"><b>规则</b></a> <b>'NatTypeTest'</b>"
"是否存在并启用"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:197
msgid "Port Rules"
msgstr "端口规则"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/notify.js:61
msgid "Private API Domain"
msgstr "私有 API 域名"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:70
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/status/include/70_natter.js:19
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:81
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:254
msgid "Protocol Type"
msgstr "协议类型"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:309
msgid "Refresh client listen port"
msgstr "刷新客户端监听端口"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:101
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:102
msgid "Reload"
msgstr "重新载入"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:122
msgid "SRV Protocol"
msgstr "SRV 协议"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:96
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:108
msgid "SRV Record"
msgstr "SRV 记录"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:113
msgid "SRV Service"
msgstr "SRV 服务名"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:131
msgid "SRV Target"
msgstr "SRV 目标"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:42
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/notify.js:41
msgid "Script"
msgstr "脚本"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:217
msgid "Service Instances"
msgstr "服务实例"

#: applications/luci-app-natter/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-natter.json:14
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:149
msgid "SvcParams"
msgstr ""

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:83
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:124
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:257
msgid "TCP"
msgstr ""

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:185
msgid "TCP STUN Server"
msgstr "TCP STUN 服务器"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:125
msgid "TLS"
msgstr ""

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:142
msgid "TargetName"
msgstr ""

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/notify.js:67
msgid "Text content"
msgstr "文本内容"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:53
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/notify.js:52
msgid ""
"The KEY required by the script above. See <a href=\"%s\" target=\"_blank\">"
"%s*.sh</a> for the format of KEY required by each script. Add multiple "
"entries here in KEY=VAL shell variable format to supply multiple KEY "
"variables."
msgstr ""
"上面脚本所需的 KEY。请查看 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">%s*.sh</a> 以获得"
"对应脚本所需的 KEY 列表。请输入格式为 KEY=VAL 的多个 KEY 条目"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:50
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:93
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/status/include/70_natter.js:44
msgid "There are no active portmap"
msgstr "没有活动的端口映射"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:52
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/notify.js:51
msgid "Tokens"
msgstr ""

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:318
msgid "Transmission"
msgstr ""

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:82
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/ddns.js:123
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:256
msgid "UDP"
msgstr ""

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:191
msgid "UDP STUN Server"
msgstr "UDP STUN 服务器"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:325
msgid "URI Scheme"
msgstr ""

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/custom.js:26
msgid "Unable to save contents: %s"
msgstr ""

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:341
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:145
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:223
#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:225
msgid "Via Natter"
msgstr ""

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/custom.js:34
msgid "View Natter Hook script: <code>/usr/share/natter/natter-hook.sh</code>"
msgstr "查看 Natter Hook 脚本: <code>/usr/share/natter/natter-hook.sh</code>"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:174
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:333
msgid "Web UI Port"
msgstr "Web UI 端口"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:255
msgid "When Dynport is enabled, please donot select"
msgstr "当 动态端口 启用, 请不要选中 "

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:223
msgid "mode requires Random port test is NAT 1"
msgstr "模式要求随机端口检测结果为 NAT 1"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:145
msgid "mode will not be available."
msgstr "模式将不可用"

#: applications/luci-app-natter/htdocs/luci-static/resources/view/natter/main.js:317
msgid "qBittorrent"
msgstr ""
